只限巴打 切JJ換一億肯唔肯

一億乜嘢？ 美金港紙闈元定精蟲？

五十萬外判，大把人狗衝

一定要自己

無麻醉 唔比駁番

我有一億美金，斷左換個條勁d嘅都仲得

一億就想買起我寶貝?

買起你條j了

你個寶貝留係你到都無用武之地嫁啦

做人都係為屌閪啫

用黎屌你老母

on9無麻醉，開埋啲多鳩魚條件

要 然後再用100萬買起你嗰條一獲熟

倒賭十億

好想切j

沒有陽具也可以小便

五千萬都照殺

100億都唔肯

一百萬ok

無左條撚就算有1億到時都一定唔會開心

冇左條撚仲有咩娛樂

留低聯絡方式
即刻幫你切撚左佢

淨係包皮 收你50萬算呢

打個和ok?